I記同蛇豬蛇邊間好做D?

我連發夢都好想加入佢地大家庭成為一份子

i啦

點解

U記最正

早早轉行好做啲。

推

樓主又出黎介紹優質大公司

O記有茶點食

蛇記而家新入職data仔打字員幾錢人工

緊係intertek

大公司，產業龍頭，人材輩出

好多畢業小羔羊因為你而走入火坑